文宣唔一定要黐連儂牆嘅，入黎睇下呢兩張流傳效率極高嘅文宣

只要有心，就可以好似獨孤求敗咁
飛花落葉都能夠變做文宣，處處皆是連儂牆

收銀拒收點算
你咪冇咗兩舊水?

提提大家有法律風險
俾人問起記得講自己都係收返黎

總唔會間間都拒收

冇錯，人地找俾我架

theoretically 藍店唔會收
黃店收咪盞倒佢地米

中立店，大型連鎖店都得(btw今日記住支持黃店)
再唔係入櫃員機

俾黨鐵增值八逹通囉

咁咪宣傳唔開去囉

全港幾千間7仔實有一間收

有創意

咁找出去張銀紙個客唔愛呢

大拿拿一舊水你咪唔好要囉
連儂牆你可以撕，藍屍咁有骨氣記住撕爛埋張銀紙呀

你試下咁同個客講

20蚊 50蚊好似好啲 舖頭收完可以找俾啲客

同佢講部收銀機得返呢張，你唔要就企埋一邊等到有第二張為止

得藍店先會拒收

廿蚊易找錢

最on9既文宣

自己帶定d細文宣隨街貼都work過哩個

法律界：違法可監十年
滙豐銀行發言人對此表示沒有回應。有法律界人士指出，由於鈔票屬銀行財產，持鈔票者只有使用權，故塗污鈔票或觸犯《刑事罪行條例》第六十條「摧毀或損壞財產」罪名，最高可被監禁十年，他說，雖然市民收到有塗鴉的鈔票時，沒有義務向銀行或警方報告，但行使者有可能冒上被控告風險。

文宣要有d 資訊性會好d, 主要係拉多d 淺藍知道真相

推